一男一女出街通宵飲酒有冇可能係冇嘢?

有無巴絲有經驗試過/見過???

傻仔 無聽過純友誼咩

狗男女扮乜撚嘢

投你老母票

有 去澳門睇演唱會
係同一張床各自各訓
第二朝起身食早餐 check out
遊多陣返香港

試過

純扑野

利申 gay

有

頭幾次出黎真係齋飲吹水無事發生
飲多幾次之後就變左飲完去開房..